烏雞咁撚多菌, 一個唔覺意搞出個豬流感你話點算

有愛心唔係壞事
但係屌你呢D野咁撚多菌
尖沙咀以前都有叫你咪餵D鴿啦

烏雞好補㗎 養大咗劏咗嚟食🤤

Btw 流感果啲係病毒

養得幾大
果D咩 H廚5N1 咁撚貴
搞一搞我層樓仲錢?

隻雀打個哈痴你都咪話唔驚

成班傻鳩以為好得意
到時害死香港人你話點收科

連登論壇害死香港人

得啦得啦，知你威水啦
上到位你最心啦

yeah

烏雞等候人道毀滅

傻系

@肥絲大隻

菌同病毒 唔撚識分？

d人有抗藥性肺勞, 樓主一定想殺晒所有人類

消滅烏雞
你我有責

有孝心唔係壞事
但係你老母個閪俾啲雞蟲屌到咁撚多菌
砵蘭街以前都有叫你咪屌臭雞啦

你都九唔搭八

OP講野言之有物

又係D弱智狗icon
香港應該實行合法食狗肉